[和理非左膠行動提議]和你拖升級:和你砌 初步議案

行動簡介:
類似上圖咁,將我地一D口號,訴求用人黎砌成字句

點解要和你砌? : (1)可以直接地表達自己訴求,相比起和你拖單純組成人鏈 傳達訴求方面更明顯
(2)和理非類升級行動
(3)可配合不同行動同時進行 例如 唱歌
(4)初步階段需要人數較少(下面會講)
(5)極有利國際戰線 特別<<人權民主法案>>

初步暫定和你砌1.0 假設1.0回響唔差 可以考慮2.0 3.0
而1.0 2.0 3.0分別 應該在於所砌之字難度唔同

行動細節
（1）指定地點聚人 (假設想保證唔會有清場/保證更多和理非參與 可考慮申請不反對通知書book場)
（2）透過工作人員同現場人士溝通 分配人流 / 由現場人士自行選擇位置砌字

可作參考流程例子:
(1) 聚人
(2) 人群開始組成 <<五大訴求,缺一不可>>字眼,然後全體著手機燈,航拍,並開始叫相關口號
(3) 人群開始再組成<<光復香港,時代革命>>字眼,然後全體著手機燈,航拍,並開始唱歌直到完結
(4) 人群開始再組成 <<Free HK>> ,然後全體著手機燈,航拍,叫口號
(5)人群開始再組成<< HK HR & D ACT>>,,然後全體著手機燈,航拍,並開始唱美國國歌直到完結
(6)完成解散
而每個步驟過程大概半個鐘

地點:希望搵一個有高台 可以從高影落去嘅地方 令無航拍都可以影到相 同方便砌字 /維園

注意事項 :(1) 非發起行動,單純提議行動,因為小弟組織力唔夠,都物色唔到一個完美地方,單純想提出行動 假設連登仔覺得可行 就可以開始排期組織同決定細節
(2)初步建議唔好砌太複雜字眼 到2.0 3.0先砌深D 例如詳細砌出5大訴求等
(3)可因應到場人數 加粗字體
(4)單純提出建議 假設覺得太左膠可以駁回 但現階段見對外國宣傳唔多夠先提出
(5)假設早上-中午時段發起 可考慮以雨傘代替燈光

人數:1.0的話 因為砌個堆字難度唔高 如果多人黎 單純為加粗字體
假設反應好的話 可以發起2.0 3.0等等 砌更多 更複雜嘅字

從今開始，文宣重點呢幾樣
1. 真普選係阻止今次事件出現既唯一辦法
2. 為私了同汽油彈做文宣解釋咁做既原因
3. 黨鐵點樣出賣港人，阻長警暴

替天行道

五大訴求 加一句英文

中大砌字地下痴曬電線膠紙再加一班OC趕人，諗下係公眾地方做唔做到

好靚
但記住要用多啲英文

所以要睇香港人創造力同幾團結
之前有po講過 假設做到的話外媒同外國會好by li套
形象分加唔少

推下
有無意見或者覺得可唔可行?
定可以試下?
推到有人發起

呢類型和理活動吹親都好多人 要搵場地同執行上都有啲困難 不過絕對認為值得做 今天的左不再是昨日的左

YES
所以希望有無人提出下意見
個人暫時地點 隨左維園無idea

只有一個方法可以有效打擊藍屍

推翻上去先

想試

推翻上去定新po好

Go goof

推

同意可以做

如果可以做 有無搞手
另外幫手整完整D 例如有咩缺點 有咩地點推薦

運動場 維園

推呀

但最好可以由高影落去 方便拍攝

和理非聚人 吸國際關注

推
新野又可以有noise

都係無人理

全民舉黑遮棟棟企，再勁放再黑汽球上天？

好提議wo 開新po?